問自己一次 敵人係邊個？

蛋糕女？國金？
都唔係！
保持清醒啊大家！！！